업체 공지사항
회원혜택은 제휴점 내규에 따라 적용됩니다.
입실 전 프론트에서 야놀자 회원 임을 말씀하여 주세요.
꾸띠 호텔 예약 입금계좌 안내
기업은행 038-071259-02-011 조정희
12월 예약은 담당자 전화로 문의 바랍니다.
담당자 : 010-3047-5660
12월 요금은 요금표와 상이할 수 있습니다. 예약번호로 문의 바랍니다.
종로 꾸띠 이용안내
저희 꾸띠는 침구류(이불 및 시트)를 절대 재사용 하지 않습니다.
핑크풍선쿠폰은 프론트에서 입실시 꼭 말씀해주세요.
PC방 전용선 광 케이블 설치
전객실 쿡TV, SKY Life(HD) 위성방송 설치
전객실 WiFi(무선인터넷) 설치
전 객실 최고급 거위털 침구류 구비완료 !!
침구류(이불 및 시트)를 절대 재사용 하지 않습니다.
특실은 2인기준 가격, VIP룸은 대실 2인, 숙박 3인기준 가격입니다.
예약 환불 규정
방문 2일전 50% 환불 / 방문 1일전 30% 환불
방문 당일 환불 불가 / 대실 예약 불가
일반실 B는 연말, 연초 특별제공되는 5객실 중 하나입니다.